「討論」其實tg係咪不再安全？

我係一名八十後抗爭者，收到預約被捕

啱啱睇左呢個post
假設大家都係用iphone
仲要講完即刻del嘅情況下
可以獲取到tg信息嘅之有tg跪/電訊商
但電訊商解密tg嘅信息可以話係冇咩可能

唔通tg真係跪左？
連del左嘅msg都有

最後一句
多謝手足嘅付出

有心手足可以請佢食下沙律

唔通用tg已經危險？

根本由頭到尾都唔係安全

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

同問

X2

我覺得係佢group內有人比人爆電話，起曬大家講嘅嘢

一定唔係破解tg 拎啦
我就質疑可信性
如果花咁大功夫去拎tg 既訊息， 又話咩都影到哂， 仲唔上門拉人咩， 仲叫你下次報到早d 到？
大家唔好俾佢搞到人心惶惶先啦

班狗幾時有幾既case 出現過， 果d 係facebook 真acct 自爆佢就拉到既

但佢話即刻del
咁雙方都唔應該會有紀錄
tg紀錄係冇可能recover

我唔會排除任何一個可能性
tg內部有中國間諜都唔係一件天方夜譚嘅事

你諗tg跪不如諗你識既有冇鬼

有間諜都唔係花咁多氣力搞你咁細單case 啦
要搞都搞死d 知名人士先啦
同埋有既話， 成個tg 反送中既gp 剷起唔少人啦

所以連屠龍都出事
好多人都應該因為tg而奶左嘢

樓主話100%冇
真假我無法確定

應該係佢del前已經有人比人爆電話，其實要係一個encrypted嘅channel中間偷1條 message已經係好麻煩，何況係成個對話記錄，如果有曬完整嘅對話記錄，9成係有人黃左比人爆電話，比人export個記錄出嚟，事主想delete已經太遲

等原樓主解答

估計係有手足電腦比popo收左，之後一開pc版tg就拎到晒所有msg

但如果send完即刻del
點可能拎到完整紀錄

個人覺得係TG 官方跪低左俾資料警察

真 好多人都唔理電腦

實時backup，開住個tg黎錄片你del得幾快都冇用

俄佬都未跪會跪差佬?

應該唔會，如果係跪老豆搵仔一早收左皮

tg 安全嘅前提係你手機系統本身靠得住
你俾人破解咗密碼 幾安全都冇用
俾警察破解咗電腦版又係另一個好大嘅可能性。。。
我個人就 手機PC, LINUX, LAPTOP 同iPad都入tg account 是但一個被破解都好大鑊

如果係真都幾cls

我最近發現唔安全
就算我冇sync過自己phone book contact
只要人地有Save過我電話
佢就會見到我發言⋯

樓主講到有哂tg 對話， 有哂cctv , 由邊去邊，有時間有名有位置
咁都仲有得保釋你信唔信自己諗啦

其次就係， tg 連俄佬都唔會跪點會跪香港警察
一部iphone 佢地都冇咁多人力物力去解鎖啦， 唔好ff 佢地係tg 果度拎信息
有呢個門路都唔會係大費周張捉魚毛

冇鬼 or 25 唔成事

其實係中大同理大時期有臥底入咗去同佢地相處過幾日套咗料（什至入咗隊）

同意

tg group del左msg好似admin都睇到

係, group admin睇到

你del左msg
有其中一個成員係無上網情況下比人開到機 咪涉漏出去囉

點會

End to end encryption tg跪isp跪都冇用

係囉 同埋group無閱後即焚要cap圖容乜易
我唔明點解咁肯定無鬼

留意返group chat 唔包

冇記錯真係睇得返

del ac
買新卡

有時用左tg desktop
離線之後唔會del msg

我反而覺得可以係因為tg而洩露，但可能係自己保密做得唔夠，TG本身都係抵抗俄共而產

我自己睇果個POST覺得樓主講野有少少含糊，自己小心就一定緊
定期刪下自己TG帳號

要用太空卡開

長知識了 多謝
本身唔知咁危險

講到自己幾小心 又點會tg講詳情

it黎講
有野經internet sd過出去俾人就一定預刪唔到

岩， 講真有咩面對面講
連電話都可以tap你線，Active session果啲又有機會中招
加埋你確保唔到每一個朋友都係咁小心先 見到佢話有刪對話
但係想講有時GROUP講野淨係clear history都係個個都睇到

現場重要過手機好多
行兩步就一個cam, 依家有心捉一定得
同埋safe house勤換，衣物勤換，私家車落地後再遊下花園

唔出奇丫，我覺得咁多狗入TG group可能背後都係有system backup緊啲紀錄
如果成日係公海講野咪得閒刪下自己AC，起碼撳唔返你個人先

group chat都有client to server encryption

telegram 可以多機用一個戶口 可能係電訊商個邊出事

我又覺得佢未至於膠到撳clear hist當del左

唔好咁痴線啦普京都未跪 跪你香港狗隊??

Isp 跪冇用
啫係tg跪？

會唔會係電訊商？
見原post好似有人咁答

好奇一問 既然禁大風險 點解禁多部機都開tg?

99%肯定唔關事

其實遊戲app對話，會唔會更安全

近來有關恐佈份子的消息越來越多，而現在就有最新的消息，顯示比利時執法人員在懷疑是恐怖分子的藏身地點中，發現一台 PS4 的遊戲主機，正調查伊斯蘭國成員是否利用遊戲主機來通訊。Sony 的 PlayStation 4 內，只要是 PSN 會員，就可以使用一個名為 Party 的通訊功能，可以讓最多 8 個人一起進行免費通訊，由於遊戲中涉及戰爭及恐佈襲擊的射擊遊戲相當多，因此恐怖分子在對話時亦不會容易被人發現。另一方面，Sony 的流動遊戲主機 PlayStation Vita 亦可以使用 Party 功能，讓用戶可以與 PSN 的朋友進行通訊，代表在戶外亦能避開追蹤。

太空卡加VPN，可以開無限ac，又多game app，低成本
由於遊戲中涉及戰爭及恐佈襲擊的射擊遊戲相當多，在對話時亦不會容易被人發現，周到又點，法律難入

之前有傳聞表示恐怖分子利用SONY次世代主機PS4策劃了震驚世人的“巴黎恐襲”，現在SONY正式做出了回應，他們表示利用PS4進行交流是每個設備都會有的功能，但沒想過會被人濫用。SONY表示將會應用自己全部的努力來保護用戶的安全。
同時索尼也希望並要求PS4用戶能夠積極報告可疑且非合法的言論信息，一旦發現可疑非法信息官方將會立即採取行動並通知有關機構處理雖然這名外長關於PS4的言論發生在巴黎恐怖襲擊案之前，但隨著恐怖襲擊案的發生，英國許多家報紙出現了恐怖分子利用PS4進行通訊的新聞標題，如每日郵報上出現了專家稱ISIS正使用PS4網絡來進行招聘和策劃恐怖襲擊，因為PS4網絡比WhatsApp更安全。
隨後愈演愈烈的是這些媒體更進一步表示事實上這些恐怖分子就是使用PS4來策劃的這起恐怖襲擊！這也讓越來越多人的開始懷疑PS4在恐怖襲擊中的“作用”。
隨後一篇來自11月14日《國際財經時報》的文章中更指出布魯塞爾政府表示發現至少1台PS4主機中有關於巴黎恐怖襲擊的證據，隨後該報紙變本加厲的宣揚了PS4可能真的在暴恐中被使用的言論，而不可避免的是《國際財經時報》進而指出電子遊戲機可能已經變成恐怖分子使用的交流工具。
他們認為PlayStation的語音系統非常難以監控和調查，恐怖分子可能就是使用遊戲機來進行信息傳遞，更奇葩的是文章指出伊斯蘭國的恐怖分子可能會使用《超級馬里奧製造》中的硬幣來傳遞恐怖襲擊信息給一些PS4使用者，他們也可以在《使命召喚》遊戲中在牆上留下信息（想法真是夠奇妙的），不過該文章也表示目前並沒有弄清是否週五的襲擊與PS4真的有關，不過最後他們再次強調PS4的網絡的確很可能成為一種有效的信息傳遞工具。
福布斯報紙此前被刪除的文章中也援引了《國際財經時報》的信息表示使用硬幣和對牆開槍可能有些荒謬，但的確一些遊戲中的非語言性遊戲設定很難被監測。
不過目前沒有一家報紙要求SONY對此進行恢復，也沒有報紙提出就是PS4幹的“好事”，而這則消息卻讓人們不禁聯想到2年前美國國家安全局洩密人Edward Snowden(斯諾登）表示“聰明果敢”的英國與美國探員都曾潛入《魔獸世界》遊戲中，通過聽取玩家的言論來進行監測，他們也曾潛入到Xbox Live中找尋那些讓他們“感興趣”的人。

警察叔叔當我地係恐怖分子，其實真正壞人，唔會用TG，希望大家唔好犯法

常識：
TG message係連佢間公司嘅人都直接睇唔到
加密通訊係連控制到server都唔會睇到

貪方便 可以當雲端用將檔案傳黎傳去

理論上電訊商跪都decrypt唔到
除非TG個algorithm太弱雞

似係有狗入咗group/有成員跪多啲

正想講 如果tg有鬼
第一個就搞老豆搵仔先啦

係真係假自行判斷

重點係佢無講過係點delete
clear自己TG入面嘅history
同埋逐條message自己48小時內delete返
係有極大分別

而我唔覺得佢每句msg所有人都自己delete返
清自己機嘅history，
唔等於由所有member嘅機都delete晒

我又唔覺得tg跪喎
我地可以直接問tg問下最近有冇提交資料俾黑警？

點解呢

個人覺得一定唔係tg跪
如果係tg跪就死好多人啦

第二應該唔係isp
Isp都唔知你sd過咩字俾人
咁易知都係果句
死左好多人啦

唯一我覺得係佢地有鬼/手足俾人拉左俾狗拎曬d chat
但拎到d chat都其實唔知佢地同緊邊個講野(除非咁on9 add左電話啦)
同埋del左應該真係del左冇咁易攞番上黎
所以我對成個故仔有保留

一係就樓主都係狗嚇鳩你地
鬼扮人其實唔係好難(mon post狗點會唔識講我地個language）
連登間唔中都會睇到呢d post

都係果個啦呢度係連登黎咩人都有

ic 手足萬事小心

提供有一個可能性 （可能性，唔代表係咁）

有member覺得d plan太複雜 記唔到（因為會del) 自己save/cap低左

Owner同Admin睇得返所有del咗嘅紀錄

我覺得係有佢朋友被狗爆左電話

無較double step pin

或者佢電話號碼拎到tg密碼之類

唔捉鬼嘅代價就係咁

因為telegram send嘅message中途係encrypted左，電訊商只係睇到密文，要爆開唔係咁易，FBI都未必得

推呢個

但老豆搵仔班人全部係外國

我屌你老母 行動唔捉鬼同小隊唔捉鬼係一樣？
小隊又點撚樣捉 不如你獻計
Blocked

就算唔2fa 個code都係要入tg先睇到 唔會再係SMS

唔合法得尼的野。都唔上得法庭

我唔信tg會跪
似有人網絡/電話保安做得唔好

唔係話iphone 有漏洞，唔洗unlock 都可以偷資料?

比較大機會係比狗爆手機

狗個邊有方法爆iphone, 而且有tool recover你del嘅data

屠x出事唔關tg事
發夢係話有內鬼

如果用web版tg會唔會易d出事？

我指係個channel收皮，唔係班人收皮

要入隊根本唔難

之前Firefox有bug會被hack

學到野 thanks 巴打

推

TG已經唔安全
好多都係TG出事

一張乜撚資料都冇既圖 你就信到十足十？
我真係唔建議跟車太貼
再者 612 都有基本 點解要另外捐比佢

有冇人覺得近排tg慢咗好多
Sd相sd片都要load好耐
重裝咗都係咁
利申iOS

最奇怪係樓主講到自己好有經驗
但係偏偏有3條唔同日子嘅cctv 好撚癲

佢哋入唔到tg攞料
咪放料話你哋知tg唔安全
等你哋咪用囉

用暗號通話得唔得？

全部外星文
《!!!>&>@,,!-&.|>\€弓尸尸戈？

正常咁用encryption唔得既

唔關tg事，send出去嘅過程會經唔同媒介。睇下自己同人地部電話安唔安全先，仲有係群組就睇下有冇鬼好過。

戴口罩

1.5 上水✅不反

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

請醫護唸方法將沙士病毒送入狗屋

佢哋話唔識it嘢 一時錯手真係唔出奇

佢哋唔係話唔收人

搞清楚係delete自己同埋對方定齋delete自己先

Push

點睇

定時改名改相改username，有錢可以換埋number，唔可以懶

依個可能性細啲，如果有另一部機login咗會有通知

只係唔收隊員姐
隻鬼唔係隊員黎

唔覺得Telegram會出賣用戶資料
嗰位手足話冇鬼，但係唔排除有而佢唔知
又或者曾經加過咩Bot入谷，係個Bot出賣佢哋

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港獨立 唯一出路
加入工會 全民三罷

讀過第一日IT野個老師都教：公海唔安全

就例如我係度打句[你好]，呢幾隻字已經個海度留低網絡足跡，然後先係你部手機或者電腦睇到[你好]

咁如果我係資深漁夫，就搵得到條魚[你好]由邊度游出黎同游去邊度收到[你好]條魚既有緣人，咁一定可以係個海裏面查到曬。

VPN都不過係多D野啫，到頭來咪又係有野要游出經個海，咩Ip啊咩Link啊打左D咩搜尋左D咩，只要係經個海，點都有辦法連接知道。

再另一個簡單例子，早排網上面都有網頁Show一D唔Set pw既IPCam，所以先人地睇到你係屋企做乜。就算有密碼，只要你輸入過都有辦法記錄低。要入侵只係遲早問題

入去講會俾人屌到出汁

1. 果個post 樓主幾個post 都係搞眾籌， 又基金又幫理大手足。 依家理大手足個眾籌同佢自己果個又溝埋用， 根本係唔係d 錢都係落佢袋。 又話paypal sync 左佢老婆， 但個名又係自己既又話business account.

2. 講到入硬罪咁， 但依家連律師都話冇， 堂都未提就係呢度講哂自己d 情況。

3. 自己高收入人士， 抗爭棄裝搭的士一個月用50k, 半年用左300k. 依家因為想留份心意俾老婆就眾籌

4. 成個post 除左煽情文字就只係得張唔知咩控罪既保釋紙， 而且講到咁多證據告暴動都可以保釋到又真係幾奇

唔係話唔幫手足，但你班友搞清楚幫緊咩先駛唔駛死， 如果真係照佢咁講高收入， 家底都一定有， 想留份心意俾老婆駛唔駛仆到去捐仲屌其他人當佢係condom. 如果真係判左罪既， 我夠膽講個個月籌返生活費俾佢老婆同個仔都冇問題， 但依家籌真係唔知為乜。

不過講咁多好快又俾人屌， 等我過幾日又影我張保釋紙上黎先， 好快又收到廿萬

好似係24hr內嘅msg

仆街 咁點防 講到咁安全謹慎原來都係不過如此

仲有個都唔知係咪媒， 係咁叫人捐
抗爭半年駛300k 買裝搭的士
依家講到要按樓， 都唔知係我智力有問題定咩

樓主有提過有用，不過唔知用到咩程度
可能唔夠膠唔夠暗

之前連登有人講過邊part 出事
唔好亂講自己行踪

點睇都一開始果陣收人個標準闊到爆
狗在場都入得

有d tg公海組既都夠膽相認出去行動

外國一早有人質疑過tg安全性
一嚟佢個encryption algorithm係自己寫嘅而唔係用現有proven咗嘅algorithm
二嚟佢open source但係github上面嘅source code唔係最update
論安全嘅好似signal好過tg

up

我得一個疑惑，就係其實到底有冇用太空卡+唔同電話去聯絡？（仲要係太空卡ac係完全無同自己本身用嗰個有任何連繫）

如果好似上面啲巴絲咁推測，係由某一部電話洩漏出去，如果被捕嘅話/失聯，聯絡唔到嗰位朋友。只要棄咗張卡開新ac就好，應該唔會track到。

我只係想知，到底係咪有用唔同電話+太空卡聯絡？（知道有一機兩卡，嗰啲其實俾人捉到已經唔掂。呢個問題係解答tg安全問題，與閉路電視嗰堆證據無關）

cls

有時未必衰內鬼，而係衰係豬隊友，有1個on9已經好大鑊

出黎行 預左有呢日

簡單黎講，[係個海度遊冬泳時候就遊冬泳，唔好多口吐舊痰落個海度啊]

提到咁出面都重get唔到唯有各位祝各位巴絲好運

你條link錯架wo

diu係咩

但原post得呢條link

連del左嘅msg都有
估計tg冇加密group chat就咁save落手機，而就算del group chat msg，都可以用檔案恢復黎搵返
del msg應該仲要用防恢復app洗一次個storage

仲有搵個有加密group chat嘅apps喇，唔好再用tg

其實vpn唔太重要
因為本身你部電話連去tg server係加密左
isp只會見到你電話連左去tg 而見唔到內容（包括相）

如果Tg跪左，應該9成Group都會死。

同埋都反左俄羅斯一次，都唔差在反埋中國

咪撚再吹tg出賣你地啦

9成9係保安做得唔好

簡單來講
Two step variation
Sim lock
VPN
只用單對單tg secret chat
太空卡，二手機
冇其他聯繫資料
重要野面對面講

手機被狗咬走就九成九收皮

要用自己暗號 蘋果 香蕉 橙

重點係被跟有cctv同你所有資料係手

呢樣真 btw有無post link可以俾我？想睇返巴打分析邊部分出事

咁即係屠龍內部隊友有鬼定點

會預 但係到發生嗰刻真係好有可能頂唔順
我諗嗰位巴打嘅post好有可能會再勸退咗部份現役勇武同想做勇武嘅人

九成九俾狗爆左部手機 一係就自己人出賣啦

我都想睇

唔係隊員
應該係協助人員
例如司機

當FC, 仲有冇其他人都係咁有晒料?
冇既話就有D可疑

行動手機唔用時包鍚紙有冇用?

其實呢啲都算半個隊員 只不過崗位唔同 點解唔check緊啲

正常就要咁做

正常既意思係唔會用plaintext溝通

ps4喇 打機最好

唔知

group admin 喺manage group, recent actions,
係睇到晒所有deleted message嘅

所以係有機會group admin嘅TG acc落入黑警手上

TG咩人開？
俄佬
俄佬同中國咩關係
成班智障唔係而定先知
未計你電信公司都可以賣鳩你
用衛星電話丫笨

做乜前面班友起晒鋼盲撐TG???

宜加各種新聞客觀証據睇到，雖然唔知用咩方法，事實擺在見前合理相信已經破解左TG

我都覺得個故事假假地，樓主講既全部係間接證據，咩cctv根本證明唔到任何野，而對話記錄在無被捕無擇名既情況下根本無途徑可以取得，結論就係原post樓主可能係吹水呃人錢。

合理想法

成個post 入面好多五毛

又想白色恐怖

條友貼果張野可以係偽造文件
如果黑警夠料仲玩預約拘捕?